有關陳義士事件，希望有傳媒能製作調查式報道

還原真相
沉冤待雪

推到rthk睇到

自推

推